頭先有 "完善極權制度" 街站嘅人叫我簽名支持下

應該俾咩反應？

忠誠廢物

問下打咗科興未

我係諗，屌我個樣係咪似藍絲 or 小粉紅 or 收成期 or 腦殘？定係街站條阿毛真心膠想搵人撐？

見到都火L滾

就係佢竟然仲夠擔主動走埋嚟叫人簽名，真摶俾人屌

有冇相？個名咁kai

收佐中國錢

“你阿爺做野洗乜你班忠誠的廢物簽名支持？”

利申：真實案例，個呀嬋即時另轉面唔理我

佢地通常唔會問後生, 巴打係咪阿叔黎

琴日去石硤尾 一出地鐵站就有人擺街站

都係廢老叫人簽名

個阿嬸頭先叫我簽名一隻中指西埋去我頭也不回走左

係條阿嬤真心膠，以為自己真係做緊件有意義嘅事，點知俾人屌，覺得好出奇